今晚係大圍某村見到疑似非法傾倒廢料既你

事源係屋企食完飯行出去倒垃圾
去到垃圾站見到架貨van
有個望落廿中既後生仔係到掉緊野
行到去車尾見到成車都係木板呀 唔同既裝修垃圾
我無咩相關認知 但感覺上唔似係比垃圾站倒既野

我掉完垃圾行走左 想影低你
你叫住我 兇我要影就影住你倒
坦白講 我真係可以影住你 或者趕你走

但講真有咩用 你大可以揸架車去第二度再倒
我明白香港搵錢難 但你一個後生仔 勞力搵到既錢大把 點解要做埋d踩界野
我明 你唔做 大把人做 同理 我報警/放你車牌上黎一樣大把人會做

最近行左三電一腦 無耐就有單後樓梯雪櫃
到底有幾多人好似佢咁 非法處理廢物

想問下其實依方面係點執法

香港太多呢d仆街
要靠自律
執法者跟本冇可能睇得哂全港

就好似違例泊車咁
你亂泊我又亂泊
冇可能抄得哂全港違泊

注意安全

想影低你

廢人

本身想係到打篇野叫佢唔好再做要自律
打打下都覺得講經咁
錢字行頭邊理得咁多

我都驚佢隨手拎塊板郁我

廢柴

1823?

係邊到？

直接999

驚犬咁得閒 二萬幾人工 您唔搵佢搵咩人

冇圖你話見到劉德華倒都得啦